對付愛國藍絲嘅好方法:支持統一，反對獨立。

話說幾日前，我老母個fd嚟咗我哋屋企吹水，佢同我老母都係藍，跟住講講下睇到cctvb(對住阻止唔到佢完全唔睇tvb感到自己好失敗)就講到政治，佢哋同啲典型藍絲一樣自稱好愛國。我直接將佢兩個用同一隻色以下係佢哋對話:

啲暴徒係咁搞破壞香港有排亂，疫情過又嚟囉
一日都黑淨係識破壞，港獨，阿仔你千祈唔好學佢哋呀吓，好好讀好自己書嗰啲嘢唔關我哋事。

梗係唔關你事啦，你都幾呀歲人，有得食有得屙咪夠囉，殺人、嫁禍、強姦、被屈造謠都唔關你事㗎，催淚彈唔射入你屋企咪得囉。

俾啲假新聞塗毒哂

我平時就乜都睇嘅，黃媒藍媒(我老母嗰日先開始知咩係黃藍)、大陸嘅、外國嘅都有睇，偏聽則暗兼聽則明，我是但up幾個都up得岀。咁你哋睇開咩？無綫？大陸新聞？冇其他啦🤷🏻‍♂️爆疫之前共產黨不停屯物資炒賣仲要當自己救世主宜家十幾國家要中国賠償全世界都假新聞，全世界都針對中国？

我唔理你幾高尚，總之搞破壞搞獨立就係唔啱，佢哋全部都係收錢煽動搞破壞，好地地和平示威咪好囉

逃犯條例呢？你答我和平咗幾多次。點解唔見人哋民主國家有人被煽動？偏偏淨係中国同啲中東獨裁地方有？因為你哋眼中除咗錢，所有嘢都係冇價值唔關你事，高官僭建貪污冇事，警察嫁禍人冇事，藍絲打人冇事，正正佢哋用法律破壞法治先會有人岀嚟反抗，反抗從來唔會無中生有。

重點來了

你搞還搞，點解一定要搞獨立？

係你哋先仲生活喺自己世界，共產黨已經冇得救香港人先要脫離佢。你哋咁鍾意統一，我就支持中華民國統一中國，反對共產黨搞大陸獨立，如果宜家係民國，你唔哂擔心買到假奶粉假口罩，唔哂再俾人炒樓，你哋心裏面識得質疑大陸有假貨，但又永遠信哂大陸啲洗腦宣傳，總之冇共產黨就易揾錢好多，中國就強大到超越美國。點呀你哋點睇民國統一中國？(一卵嘴咁爆哂岀嚟)

(互相對望，dead air咗幾秒)(嗰陣個畫面真係好好笑，入房前我都係忍緊笑)

利申，獨立定民國都冇所謂，甩共就得。